500蚊4隻MG高達

有冇巴打真係買咗中咗伏

假到仆街

唔貪小便宜咪無事囉

呢排fb勁撚多呢啲所謂低價活動
佢其實究竟係點呃錢呢

早排見到一套海7王
仲有1:16定18 AE86
都係幾舊水
堅唔敢買

原本上面堆圖都呃到下一，碌到最底嗰句「官方正品盜版必究」成陣伏味出曬黎。啲實物圖又影得柒

依堆係咪翻版黎

成堆on9搶撚住比錢啦

貪

玩高達個班9成都cheap精乞衣黎
中伏真係抵撚死

如果玩開高達都中呢啲伏就真係抵撚死